有邊個樂壇失踪人口值得懷念？

個人欣賞 英皇既 靜子，但一隻碟都無出過，youtube google 都找不到此人，可列入 曼德拉效應 架喇。

梁雨恩，細個知佢會考28分quit 中大做歌手，全世界失戀好好聽，但因為唔肯陪老細， 雪左。

小雪，2000年好鍾意，有首 戀愛Entertaining 好冷門但好好聽。

最後大推梗係 假如真的有個約會既蔣嘉瑩，太高汁。本地樂壇找不到一首歌取代呢首歌既位置， 入耳好聽又多記憶點。仲有3個Chrous 都作到令人記憶，高汁！

李卓庭
王若琪
陳思祺

CK正呀
仍未解決

糧油加

立立

RegenC
心跳500天

梁浩賢

絕

蔣嘉瑩上年拍左套本地戲

含撚女？

吓立立生勾勾喎

有冇人記得嘉琳
望你一臉傻 如紅葉飄降在雪岸

邊套 ？

mango?

好鍾意聽假如真的再有約會

佢未失蹤呀
間唔使仲見到佢

郭芯其
應該無人識
出過一隻碟 幾首都好聽
仲有黃馨
把聲好特別

嘩你講個啲唔係出蹤咁簡單
我直頭以為係啲網絡歌手黎

ck思祺 印象好深刻 唱功好好
我是最後知道的一個 悉心打扮

冇個識

李卓庭真心幾高質
難得女band sound

梁雨恩首地下鐵
好彩YouTube仲有

佢隻debut當年賣得幾好而且每首歌都好聽
唔明點解佢會一走了走唔繼續唱

黃馨 d人除左同 陳小春 隻 停電 就無人識 （可能連佢個名都講唔出…）

我好鍾意 佢首 先知

好好聽

衣不稱心
Virgo Wong

陳卓伶
唔係佢首「聲音經過特別處理」
而係我一直諗同dusty bottle做過vocal參加比賽果個係味佢黎

葉宇澄

定係另一個

早排我先係kkbox search 但連個歌手都搵唔到
佢隻perfect disorder 真係首首歌都正，但可能歌路唔算主流，出左一隻碟就無
如果仲有得賣我都想買隻擺係車聽，夜晚渣住聽應該好有feel
1.Take It Easy
2.On Your Own
3.開口
4.仍未解決
5.我是最後知道的一個6.過氣
7.Who's Gonna Get Together
8.悉心打扮
9.仍未解決 (original)

黃馨 正
仲有側田前女朋友唔記得咗名

估唔到搵到同好
其實佢啱啱出道個樣好純品
不過星雲呢啲嘢真係講唔埋

你一係就千禧後
一係就60路

音樂呢啲嘢 欣賞價值無分界限

佢嘅作曲方法係好特別㗎
用咗三個course製作
如果套用番今日嚟講比較
近嘅應該就係少女時代嘅Igab

呢個又有冇人聽過
雖然我ok首歌，但覺得佢冇乜特別之處值得懷念

嗰陣係咪有人話唱囍帖街唱得幾好

石頭飯

東亞 / 寰亞 出過既女新人
周美欣 鄭嘉嘉

Sony 出過既女新人
黃浩琳

有冇人聽過呢啲歌手，都係2010年代大公司出道，有出過碟

陳司翰

胡清藍

傅佩嘉
講名可能大家都唔記得係邊個，但係聽完下面隻歌大家就會有「原來係她」嘅感覺，點解她啲歌禁正喺香港都紅唔起

佢首種花得花好正

上年首絕望元年

上年有首新歌叫絕望元年

慢你9秒

是但啦 證明大家都記得佢 值得懷念

鄧昊天
“衣架” 首歌其實唔錯， 不過個 MV 真係好柒

小雪嘅其實我介意同説清楚都好正

原來2016年有出返黎唱下

黃馨

李卓庭 地獄少女

馮㬢妤

咁多人識黃馨
仲有首我一個睡

梁佑嘉
憑個人實力，堅毅不屈既鬥志而成為香港備受歡迎既女歌星

你意思係三個段落？
日本人作曲係唔同feel

停電

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性壞事情
唯願你此刻可於虛空中 將心聆聽
將來若真的再有個約會會完成

梁雨恩宜家做左飛鏢聯合總會大使

Soler

腦入面即刻係套劇個片頭畫面

80後回億

梁雨恩依家專心玩飛鏢啦
都算有好嘅發展嘅
但佢把聲咁靚
真係有啲哂咗佢

英皇嘅周英杰
首敢愛敢還幾好聽
但突然消失

Kelly Jackie
兜過幾個圈～

李卓庭正呀
呢個po令我諗起黃鎧晴
岀過一隻碟 有首叫 素顏 幾好聽
但記得佢主要係佢有首歌歌名將佢個名拆成 金山豆日青

去左台灣

鄧健泓
佢當年頭兩首歌都好hit
如果有神 同 直上

側田
馮曦妤

啱啱喺moov搵到有5首

側田

小肥

TL

點會唔記得，咁多年後唔睇歌詞都仲唱得出

給你一個蝴蝶吻 給我最珍惜的人
同林一峰合唱嗰隻碟

原來我是最後知道的一個

李卓庭
好撚唱得
啲歌又高汁
首首派台歌都勁loop得
但個個話佢賓妹樣
加上細公司好快收皮lu

當年一堆賓妹出道
始祖-鄭融
李卓庭呀
鄧穎芝呀
依家又有aga接力

我仲記得點唱

solar 啲歌我而家都有時聽 其實唔錯

王凱駿

徐浩 (唔算失蹤，轉左做幕後，但想聽佢自己唱返多d）

幾好聽

看風景
幸福不再來
石頭飯

陳思祺 for sure

葉宇澄去左商台做dj

super star

上過勁歌所以識佢
因為太柒令我記得怇

海明威
佢果首 我的回憶不是我的
當年紅到街知巷聞
每個人都識唱

但而家失曬蹤

佢好似係前人民力量141主席的妹定家姐黎

曾嘉莉

唱pokemon 嗰個？
幾好聽

黃鎧晴正 細個成日loop佢首明日經典

梁曉豐 千變萬化

衛蘭

去左做清洪徒弟

我識 記得我讀中二中三果期出道
有首蛋白質情人重有同林苑合唱果首交換生幾好聽

點解無人講車婉婉

可嵐

林峯

李治廷

陳僖儀

鄭家維
《她的眼淚》

jtwins
首主打好聽到爆 但已經唔知去左邊

許美靜

bosco

入黎就係想講佢！！
佢既歌都好高質！

瑪利與偉業 玩具兵

ivana
張繼聰

郭芯其 男人不會說分手

黎明

男嘅我就諗返起十幾年前嘅shine,果時燕尾蝶又係hit到爆，但天佑同又南拆夥之後就好少聽倒佢地啲消息，而家回憶返都好懷念 一路諗返啲失踪人士先發現自己開始老啦，之前同細我十年左右嘅零零後分享大家鍾意聽咩歌果時先知我聽開嘅歌手佢地一個都唔識

有耳非文算喎算

知唔知咩叫失蹤
一個不嬲都有出歌 年年叱咤都有獎拎
一個走左去拍劇姐

上年先開完紅館點失蹤法

文恩澄

有無出咩新歌?唔係好清楚

李悅君
明明幾好 唔明點解冇哂聲氣

李卓庭正
幾個鐘前先聽番首Morning娘同手鎗與紅玫瑰

趙頌茹

Faith

男：徐浩
半分鐘同埋早知今日都好正
女：唐素琪

好彩當年有買隻碟

麥當雄blog有講
套戲上左一場咁大把 幫教會拍

陳樺-莫札特的煩惱
鄧昊天-衣架

下面嗰個個mv成日畀人恥笑

係咪港女加日本妹
個組合玩咗一年就收皮
港女之後單飛冇乜回響
跟住結婚收皮
日本妹仲係日本娛樂圈活躍緊

完全唔知做乜鳩

陳苑淇-合久必婚把聲勁正

彭海桐-作好多歌，唱都唔錯

竟然有其他記得
唔講都唔記得咗呢首

四驅兄弟

王嘉爾

王凱駿同扈佳榮

到而家都重有聽

入嚟就係想講唐素琪 愛情萬歲入面好正

麥家瑜

上年有歌呀

陳文媛

馮曦妤？

陳苑琪
-幸運水晶

陳思祺CK
-我是最後知道的一個

陳詩慧
-多得你

This is on9仔

梁雨恩而家仲出名過當時

2R 以前既女神

Who

張燊悅

尹星雨

諗左勁撚耐多得你邊個唱

MP4 當年紅極一時
佢話呢排興索茄 你唔駛眼啤啤

仲有女神何嘉莉
發誓 太喜歡你不會自制

同期仲有葉佩雯 都係高汁
我不相信我愛你 不知不覺愛上你

失蹤左

舊歌正到

是咪無人識

有期有幾個新人 但唔記得曬名 淨係記我有個係tb

比你快左小小

00後應該唔會識

柒羊

多謝巴打有返啲回憶

黃馨嫁左俾ALEX FUNG

90後應該聽過

有冇人識鄒文正 佢首城中人都幾好聽

淨係記得對腳

吉斯締的衣櫃嗰隊吉斯締

呢個都叫失蹤?
改咗名去台灣出碟咋喎

其實王若琪有冇人識
我覺得d歌幾正

空床期
月全蝕
金字塔
左手
魂內傷

應該變咗做網絡歌手

彭羚

好得很

梁雨欣好似係香港著名大導演Edison D女配角嚟

你老豆索k
估唔到有人講

你係咪串錯字
想知三個chrous姐係點

以前幾鍾意聽官恩娜
但好似紅唔起

彭海桐好經典 大陸人 做黑工逾期居留 仲咁明張目膽

安全感 呀 識貨

林苑 好唱得

2019仲聽緊

aga 12年睇住佢做伴唱出道 ，真係紅左

絕太大路
我中意花園快遊完 失去資格玩暗戀

真心唔知有人留意佢

係呀 正常一首歌得一個Chrous ， 易入腦嘛
所以呢首神曲 神在唔用loop 嚟洗腦，即使3個完全唔同chord 的melody都令人咁深刻

蔣嘉瑩

假如真的再有約會(音樂版)

作曲：西村由紀江
編曲：西村由紀江

Chorus 1
人清醒 難感性 迷失方能找到期待愛情
夢中見 亦高興 能將心靈希冀盡說明
誰決定 人本性 或許生命中有埋沒姓名
純真愛 難記認 人間本來應該是有情

Chrous 2
望這不再熟識破落故城 何以變了這樣寧靜
長街失去歡欣笑聲 留下我孤單的一個生命
凝望這風雪未知那日會停 來世你我要是重認
能否找到彼此背影 假如全無憑無證

Chorus 3
原諒我當天不懂得珍惜 只知任性壞事情
唯願你此刻可於虛空中 將心聆聽
將來若真的再有個約會會完成
真的會再有這樣深情 我以天為證跟你帶領
我以天為證請你帶領

其實我介意係50路大叔唱k必點

交換生
仲有冰點 學會飛 男人不會說分手

羅力威 掛

點會唔記得 條腿勁索 好似同郭品超 拍過套劇

胡琳

彭羚
次次見到林凱峰都諗起佢

無個識

梁雨恩依家做左全職鏢手，可能搵得仲多

英皇好似有個姓陳，渣的士既，男人老狗叫vivian 定 citizen

畢生也願記起 東莞迪士尼

‘梁雨恩去左掟標

徐小鳳

煩到嘔

岩岩先開完concert
一飛難求
點算失縱

當年環球用佢地打twins

有比較下
Twins兩個好似未撚發育咁

前兩段叫verse

不過好認同每一段都優美到可以做chrous

她將我買回來 可惜得到後卻不太愛

佢仲有出歌
不過冇咩宣傳

仲係環球
不過m記都冇乜播佢

kellyjackie

唔講都唔記香港有呢個人 以前仲做緊學生個陣電台成日講佢個名

黃凱勤
彭家麗
關正傑
蔡楓華

關家姐

body music陳驊

改咗個名，去咗台灣發展

謝偉倫 不信命

惟一一個：陳思祺

好多見到個名都覺得垃圾
但係又未聽過佢地d歌

返左香港，但都冇人聽

覺得佢同梁嘉琪好似樣

唔中意佢
但好好奇佢依家做緊乜

所以我地呢啲少眾要留意佢多啲

真係好正！！

嘉琳好正呀
stephy 有首歌叫姊妹淘 係嘉琳作架，demo勁好聽
佢cover 壞孩子的天空都好正

講起仲有個叫周殷廷
早兩年m記成日播
但依家好似失咗踪

都冇失踪，轉咗行做律師啫

王若琪，一轉公司轉形象即收皮

成隻perfect disorder 都好正

寂寂寞寞亦很好

有冇人知佢去咗邊？

👆🏻👆🏻

好似返咗美國

都係好事嚟嘅，對佢嚟講

嘉琳好正

冇辦法，香港都係要睇樣

Sita Chan
盧巧音
衛蘭

李卓庭唱pop rock好正

無人駕駛

失憶於散步徑記錯上次約定

當年佢有做903節目先識佢，想買佢隻碟，佢連HMV都無

麥貝夷 鍾一憲
細個好鐘意聽

Erika 李悅君
當年我聽903聽到佢翻唱嘅夢伴，佢把聲真係幾靚

個陣聽完佢首 我不是當初那女孩
聽過幾次個名就唔見左人

仲有kellyjackie 算唔算?
不過早幾個月都見到有上tvb唱兩句

彭羚
垃圾林狗私有化咗佢

李卓庭
梁雨恩
文恩澄
葉宇澄
趙頌如
官恩娜
CK

范萱蔚

最值得紅

有冇人記得黃鎧晴？
東亞08年女新人 出過一隻ep就冇左影
仲記得以前903成日播

王傑

我識

係
Ck 非常高質
好可惜
香港養唔起咁好所嘅歌手

啲留言好on9
彈ck個樣
全世界好多受歡迎歌手都冇様㗎啦
香港人唔撚中意好音樂

吳雨霏 同佢以前樂隊ping pung

章魚城

佢d歌好正！
以前都有dd紅

達文西密碼

黃宇希

戴思聰個女
去片， 自己評價

梁雨恩好pure好true

以前幾鍾意董敏莉，個期好多冇料新人
依家都唔知去咗邊，間唔中有見佢拍吓港台劇咁
谷祖琳
我有權投真係好聽
林嘉欣
六樓後座 戀之風景
明明唱得好聽 佢個衰妹依家話自己唱歌難聽

黃馨，同陳小春合唱嗰首停電 我到而家仲聽緊

關家姐,楊千燁

我是最後知道的一個 - CK思祺

香港樂壇少左個好好既女歌手

同埋李治廷都係...唱作都得
當年都拎903新人金獎
而家就要轉戰大陸, 唔再出歌

獨行俠

You're My Everything

我當年有買佢張碟，原來轉眼12年

但張碟都搵唔返

一不小心

雖然歪音但個feel好正
我竟然有買

嘩，其實佢啲歌曲風係舊式d
但其實唔差㗎，melodic同埋唱功紮實
非常被underrated
因為佢出道時，佢老豆被視為過氣，後期仲要捲入貪徒弟$風波
連累埋佢

當年我竟然有買討你厭

之後有張叫Sun Glow仲好聽 ，兇手
出於汙泥，今天不回家 三首我當年勁loop

顏褔偉

今天不回家

出於污泥

作詞：李峻一
作曲：戴辛尉
編曲：黃艾倫

佢仲識作曲添
真係太過被低估
qq網竟然有個戴辛尉 channel有幾多佢嘅video
我覺得係佢本人

啲舞同個look又真係好鬼80年代
今天不回家

作詞：陳心遙
作曲：戴辛尉
編曲：黃艾倫

唱法都唔新
不過紮實
又係佢作曲
佢真係唱作人嚟，又唔見當年標榜原創嘅903有公平對待佢

陳思慧 - 浮沙

含撚女

無人推？

tl

《假如真的再有約會》係西村由紀江編曲，點都有料到；不過詞就真係………好過陳詠謙少少咁

我老婆

正!

咁就12年

其實發掘佢嘅劉祖德唱作都好掂
把聲好正

其實仲有樣添，後生時

我記得去佢歌迷會
可以任攞100蚊哈根大師雪糕卷

因為你哋
我就走去聽

原來香港曾經出過咁好嘅歌手

我諗當時謝安琪
都應該冇佢咁厲害
不過坦白講
如果謝安琪繼續用返姿色份子嗰個形象

佢繼續行佢嘅路

我諗一定唔會夠佢之後

改變形象

所以今時今日都仲咁紅

你睇佢唱live仲知佢掂
Ballad快歌全部駕馭到

佢冇喺香港磨爛蓆係佢識諗
亦係香港人損失

董敏莉？

Ck把聲幾特別

現場非常好

真係好可惜

仲要無乜人識佢

音畫質咁差都聽得出佢嘅實力

其實個樣唔係無得執添

不過就算佢醜到隻豬咁又點
好聽咪得

鬼佬都唱

趙頌茹。大孩子，發奮

佢4年幾前"復出"唱過

好難聽

詞幾好呀 幾有畫面

呢首我都好中意 其實佢係偶像派定實力派

我諗無人當過佢係實力派

無人理佢？

藍強

邊個？

胡琳
江若琳
楊斯捷

V 開始聽佢

徐偉賢呢 ？

As One大家點睇？我覺得好過supergirls好多

Superstar 同一對都好正

最衰冇收錄入碟

劉振宇

有首叫巧克力 好好聽
不過出完一隻歌就唔見咗人

大名新人 果時同鍾0憲麥貝二 一齊出道

27分

鍾0憲去左邊

話時話

大陸

關正傑

好老喎不過好嘢嚟

D歌好正

殘夢最正

直頭隱世歌神

其實70年代樂壇仲健康過呢家
啲歌手可3台游走

山口百惠、關正傑、Raidas
如果可以聽到佢哋再live就好

仲有心領都好好聽！！
裕美同佢嘅版都正

無可能啦

戴辛尉有人留意

相信佢都好安慰

我當年聽緊時都比人笑

但係真係好嘢黎

呢首係吳國敬作

其實係四台，重有香港電台
成個70,80年代個時代環境都唔同而家啦
當年CCTVB重係盛世
亞洲電視重係麗的，黃錫照肯用麥當雄、燒山呢啲，啲劇個水平都高質到仆街
佳藝電視當年又係何佐芝科水，係敗喺二世祖林秀峰度
香港電台電視部啲電視劇同節目都高質

當時聽佢嘅歌
都俾同學問我係咩舊歌手黎
雖然個曲風係老土啲
但幾襟聽
依家仲有人記得佢 我都好開心

Raidas已經最有可能 唉

係老土啲

但係其實襟聽㗎

現場亦唔差

陳曉東 - 討你厭

討妳厭 - 許志安

王若琪 (Takki Wong) 討你厭

討你厭 Cover - 甄詠珊

估唔到都幾多人cover過

多年後佢自己唱返
20150529--HMV限定特企音樂會--戴辛尉--討你厭

官恩娜

仲有梁叙甜，唔知有冇人有留意過佢
我聽就只係聽過佢一隻碟
首無力前行幾好聽
最欣賞佢嘅係詞曲唱一手包辦
而且聲底幾厚 有種獨特性
可惜依家已經冇唱 但仲有喺幕後努力

呢個有無出過道㗎？定只係網絡歌手

佢係有攞過獎而且公開場合唱過歌

另外仲有可嵐都唔差
但我對上留意佢嘅事已經係佢老公嘅家事嘅新聞
"女生不哭"我覺得係值得推介嘅

依家仲聽緊黑色鞦韆
連Youtube都無

jw

男版鄭秀雯